[點睇]個女仔諗咩，其實應唔應該再試追番

略長，程度上明知故問 等屌醒

bg: 同佢兩個都係同年19我大佢小小 同佢拍左一年拖但覺得好似拍左幾年咁 感覺上定事實上覺得佢都係好成熟（做事處事上），女強人個隻 同係頗為現實既女生 例如好早已經係度傾下樓車 錢銀上既野 對於我將來既期望等等
分手後個排都有問番 會唔會考慮番我類似問題 但佢就認為我今日比唔到咩佢 你聽日再黎啦

分手主因：
1）性格上問題我都好坦言自已未夠好 但確實地為佢一直改緊
2）前途問題（起薪點比佢底）同埋談及將來等問題時被認為不成熟
3）覺得佢好 係自已放手既 但放完又想追番人

其實個陣都未正式番工既 都只係好簡單咁覺得愛就得錫就得 雖然都要放眼將來但就又覺得其實咁早定黎都冇咩用 笑下就算啦 就比佢話唔成熟 但我咩都睇唔到（將來）書都未讀完 點plan定咁多呢 旅行都話得姐

性格上就。。覺得都係用時間加心力姐 本身大家相處都得

其實望番轉頭覺得佢花左好多心力時間係我身上 本身其實係一舊飯 好多野都唔識又唔醒目 好多野都係因為佢先變好 所以即今日感覺歸零 昨日心空（拍到分前個陣） 都會有時係度諗 都分左幾個月 重新試試冇所謂 覺得佢會係我想要既人

正評：試下啦 冇所謂 睇下有冇機／你第日有成就先番去試
負評：人地都唔打算比你追番／拜金咁現實／下個更好啦／自已放手先抵啦

另外都想搵下計傾 感情上興趣上etc 問先留tg

以上。

你諗下自己點改變先啦, 如果條女有心既會等你, 你日日9叫仲唔發奮去改變